【全港多區警畜暴力行為持續】

十月一日國㷫日，警畜於港九新界多處繼續濫暴濫權，嚴重破壞社會安寧和秩序。警畜在各區聚眾圍毆市民，濫放催淚彈及多種不同彈藥，大量施以私刑，甚至近距離行刑式開鎗，與ISIS無異。嚴重危害社會秩序。有關行徑，令人髮指。

警告警畜立即停止違法行為及停止對市民一切的暴力行為，並予以最嚴厲的譴責。警畜濫法，知法犯法。

今日起，良知港人祝願所有警畜每日提心吊膽，世世代代為大灣區奴隸，子子孫孫必受蟈虐。